
Верстка

- К верстке добавляем блок с портфолио, выводим его содержимое из js
- К верстке макета добавляем последний блок с футером
- Делаем скролл из меню к пункту плавным
- В макете по клику на кнопку Связаться выводим модальное окно с формой с полями: ФИО, email, телефон, сообщение. Стили для модального окна и инпутов можно придумать свои.



- Добавить валидацию для всех полей: сделать их обязательными, если не заполнены, то показывать кастомную ошибку - красный текст под полем. Валядация телефона должна остаться - соответственно, если телефон не заполнен - тот вывод ошибки про обязательность заполнения, а если неверный - то про формат. Постараться с делать универсальное решение, которое потом можно расширять - добавлять валидацию формата для других полей и тд.



- На макете рядом с кнопкой Send message выводим таймер обратного отсчета с минутамми и секундами: Contact me within 60:00 minutes and get reward. После того, как таймер достигает 0, начинает заново. Должна быть возможность указать любое значение минут. 





- Переработать код работы со скиллами в макете с точки зрения изученных прототипов. Создаем объект-прототип frontendSkills, в котором есть дефолтные значения скиллов, метод для добавления скилла, метод для удаления скилла и метод для смены рэйта скилла. На его основе создаем объект с собственными скиллами (что-то добавляем, удаляем, меняем рэйт), после этого выводим в макете собственные скиллы.







Изучаем алгоритмы, читаем книгу
[Гроккаем алгоритмы](../books/Грокаем_алгоритмы.pdf)